最黑暗一日又創紀錄，大家應該點做？

當俾我呻下

黃之鋒同雙學應該要俾人追究，但佢地個責任應該係香港獨立之後，由代表到香港人既香港政府追究，而唔係由港共殖民政權追究

由有人因為魚蛋而入獄開始，好多人都好灰，今日雙學三子入獄更加證明絲毫抗爭空間個政府都唔諗住俾你，而網路就將大家個無助感無限放大

跟住落黎我地有咩做？
和平集會都要入獄，勇武個代價已經唔係必然大過和平抗爭。而家想企出黎既人，無論你係buy勇武又好、和理非非又好，若然俾人拉到，個風險可能差唔多，act accordingly

黃之鋒係國際係有聲量，台灣又或者美國英國好多人唔知Joey係邊個馮敬恩係邊個，但佢地知黃之鋒係邊個。而家我地會唔會要眾志甚至泛民用佢地既channel去講啲嘢？

「毋忘初衷，唔好成為魔鬼」
呢度既邪惡魔鬼唔係講緊玩心計，又或者使用和平暴力之類任何手段抗爭，要和必先要能戰。但唔好俾敵人擊倒，唔好成就平庸的邪惡，香港已經有太多咁既人，佢地唔需要多一個人企佢地個邊。